記者嘅電話鈴聲...

平時只會有記者喺狗嘅防線後面，如果記者嘅電話鈴聲係槍聲或者係炸彈聲未嚇死佢地

記者朋友唔好咁做啊

老頂打電話比自己未弊！

可唔可以發起一人一信要求停課